牛軍大撚獲 非製造業PMI為29.6 遠低於預期的53.8

開市又唔見500

price in 左啦

啲人諗會係 25 , 但佢又造假造到 29.6 同 35

IG 264

Weekend ig 跌左5舊啦

數據越差 放水空間越大

你估吓如果FED減息＋支拿降準一齊發生會點？

放水呢招一早失左效啦

唔放水死多2錢重

3月減半厘已經幾乎100%
4月再減1/4厘都已經7成
減息已經price in左，減少1/4都仆硬街

梗係升啦
市場已一早反映數據

咪癲 阿爺有5年未曾 全面減息，有放水過個市會咁低？

大戶：全國封城合理預期 我地係睇長遠既

降準唔係放水？

個啲係雨點

傻閪,放水入到實體先得既

冒險復工都係製造食品, 必需品同醫療用品.
服務娛樂仍然零, 有29.6 都有水份

過完年個次已經令息口低左一厘
有好多方法cut rate 唔一定人行announce ga
increase money supply 到work ga

樓市跌番之前價再講啦

首先 爺你老母
第二 搵到人借先算 成日都發生借唔出錢呢個情況

其實個預測係咪垃圾？50以上都擴張，估40都合理啲

IG weekend -500

Strong hold